如果家燕姐無左粒墨，佢會唔會有今時今日既成就？

墨痣面相：

眉心對上：常常聽到有人說「面上無好墨」，其實面上有兩粒墨是吉的，一粒是「食墨」，另一粒就是位於眉心對上的「觀音墨」。凡有此墨的人必定菩薩心腸，不計較得失，為群眾服務，一生很多事情也能逢凶化吉，有驚無險。

成就1：
長女：石祐珊（32–33歲）、二子：石耀庭（30–31歲）、三女：石耀珠（28–29歲）

成就2：
「名古屋呀~燕窩~月餅~低卡~好食~健康~又fit D!」

成就3：

成就4：
《真情》「好姨」角色深入民心

成就5：
榮獲香港特區政府頒授榮譽勳章，成為首位獲得此榮譽的女藝人

成就6：皆大歡喜十字步

成就7：家燕媽媽

參考：

粒墨先係佢本體